呢個係咪就係傳說中嘅燈柱

藍田站對出你做啲咩都已經比人影到哂啦

咁大家知道23號 24號要去邊啦？？？

23號 香港之路
24號 觀塘遊行

五大訴求 缺一不可
香港人 加油！！！！！

自推

721811

大家同我入黎！！！

推

五大訴求 缺一不可

唔可以比政府靜靜雞將香港變做香港市！！！！

唔可以比政府拖字訣！！！！！！

呢兩個幾月我地做左咁多野 政府都視而不見 仲想靜靜雞將香港直接送中 絕對唔可以比佢地咁做呀！！！！

推推推